第一次出post 有冇可能搞一個全民單眼日

第一係對黑狗的控訴
第二係大家共同感受吓得返一只眼的感受